同前度講過最錯但其實無心嘅一句

好煩呀你⋯⋯ 其實我從來都唔覺你煩。唉⋯⋯

同阿媽講又唔見會覺得內疚

你碌尻幾短喎

“你唔好再理我啦”

其實同你一齊好攰，壓力好大

咁你搵第二個啦

我想屌爆你

不如你唔好再中意我啦

我唔要食人口水味

你以為你好了解我？

我當你出氣袋咋

話唔再屌佢
當晚就搵咗第二個屌佢

其實我已經唔再好似以前咁鍾意你

你唔係以為我會同你過世啊？